一人一票支持連登仔搞白宮聯署, 幫日本仔平反

三個非香港人裁判, Reddit, Boxingscience, Asianboxing 都計到Rex Tso贏

係連登仔計到河野公平贏, 一人一票支持連登仔搞白宮聯署, 幫日本仔平反

邊個話猩如贏得好都係中國人

當香港國成立, 連登仔第一個就要清算曹星如

咩姐，連登仔既判斷就係宇宙終極真理
話知佢白宮定天宮判邊個贏都不能作實

全世界都同連登敵對

亞洲的孤兒

又黎網上叫白宮打救
連登仔最叻呢樣

(雖然人地無一次理過)

連獨囉咁

第四裁判

連登仔: 巴塞贏波

君如用咁多錢收買成個世界
點解唔用少少錢收買連登仔

我都同星如合照了
香港之光, 神奇小子!!